杯麵黎講滿漢大餐真係冇咩對手

料又足又快又好食， 份量又夠
唯一缺點就係價錢真係貴其他杯麵好多

拉王可以一戰

味味一品

好撚油 但真係好食

合味道

日本版合味道

日版一風堂

炒麵王平好多

家興好似賣17定18蚊，不過紅繞味only

駁唔到 ,紅燒牛肉

嗚龍可以一戰
但香港買唔到

發泡膠版好食好多 （外面仲有一層紙咭包裝）

不如你直接打拉戰啦 唔洗打咁多字

垃圾嚟講可以話係無咩對手

營多都未撚出聲

台灣幾款接近廿蚊既牛肉/雞肉麵都幾足料又好味
between上次去台灣好奇望下幾錢原來都係50台幣

好撚難食喎油淋淋，啲麵質又差，係有塊牛肉，gimmick野

agger

早兩個星期先食咗個好劣
啲牛肉又un又多肥肉，好難食

去city super買嗰啲日本杯麵仲好
平均質素唔差

平價飽肚黎講 炒面王勁d
土炮野黎講 合味道
其他不了

唔講其他
同類既味味一品已經完勝

惠康常設品

咁都好食
杯麵一定係日本麵好食

份量夠？我成日都唔夠食喎，要飲哂成碗味精湯先頂到少少肚

營多

唔好食wo 食過一次 以後唔買

係13-14蚊

每次拆都係一種儀式

兵衛烏冬屌打

滿漢大餐對手一定係呢個

淨係講台灣

花雕雞麵都贏你啦

農心辣白菜味

臺灣菸酒
花雕酸菜牛肉麵

炒面王性價比最高
垃圾合味道算啦
食兩個炒面王仲平過一杯合味道

呢個真心難食
份量又少
食完都唔知食左乜鳩

難食到，d雞肉好似擦膠咁硬

d麵少到兩啖食晒

啲雞好鞋

比狗都唔食

食開屎？我開個罐頭都好食過佢啲料

個麵一啲味都冇

連登仔最討厭嘅避風塘炒閪係我最愛

日版合味道屈機

台灣一度贊/花雕牛肉麵

右邊雞肉鞋過紗紙，不了
左邊正到

杯麵啊師傅

唔係紙杯裝咩？

見到10蚊拉王

日清 廿幾蚊果啲都好食

食開合味道，中意D 蛋，滿漢反而覺得麻麻地

都唔記得係紙定發泡膠
不過換新包裝前既合味道好食好多
香辣海鮮
而家不了

合味道激辣蕃茄先好食

鹽份最高…祝樓豬好運

營多有杯麵架on9
幾耐冇出過街啊

有冇消失左20年？

雖然冇肉
但個烏冬麵質同塊腐皮都超好食

四洲大碗麵抵食過滿漢好多
但而家唔出

應該類似左邊呢隻
舊包裝個杯係發泡膠

人地個牌子真係叫拉王。。。

烏冬麵質好垃圾喎
但個腐皮真心好食嘅
可以試下獨立出腐皮湯

難食過佢

［member］食過一次，好普通，無啲人吹得咁好食。份量少，啲麵質好一般，花雕味個個酒味好化學feel ［/member]

其實合味道炒麵王以外有咩杯麵簡

舊包裝

不如出去食，杯面死穴 無餸或乾餸

農心香菇辣麵

lm

好食係好食 但味精太多食完極口渴

食過一次, 牛肉得一片
唔覺有咩咁好食...

近期王者
日清咚兵衛負評

我想知有咩杯麵唔快

三養辣雞

冇人講伊麵王？

前幾日入完貨

咸到仆街

日清日版
白汁湯底

日本求其一個拉面屌打啦

近十年最好食一定係大碗裝湯達人 無其他

以前嘅合味道無得輸

好好食但
幾年前喺台灣食完即刻腸胃炎
嘔足幾日

麵質差
勁多油
盒大，但份量唔成正比

唔好食

凄麵同拉王都好正

炒麵王轉左麵餅好撚難食

呢個先係劣食之首

農心辛辣麵

個腐皮烏冬正，不過最近覺得塊腐皮太甜

炒麵王

三養辣雞？

三養

呢隻正

杯面版唔好食

大陸造架on9仔

油到 食親都痾

淡
濃到要倒曬啲粉先可以浸都話淡
Btw 兩隻都垃圾味精
兩隻都唔食

合味道香辣海鮮杯係無敵
係得佢食咁多年都唔厭

成個post都比狗食

日本合味道海膽味

配菜嚟講叫有新鮮感過其他嘅，有幾塊肉係幾好睇
不過個湯同麵質係終極垃圾
公仔麵都屌打佢

自從古巨基做代言 轉新包裝後
合味道 成個味道就唔同曬

首歌好煩

黑色辛辣麵

日版合味道 但好貴

唔鐘意個烏冬麵質
但幾抵食

其實幾好食
又少油

呢個冇人講

一定要認住黑字紅邊担担麵

正

好食到連食幾個都得

依家又咸又油不了

無料到
隻辣白菜反而ok

蒙古タンメン中本世界第一

個飯仲正
不過香港好似冇得買

呢隻係咪停左產 幾好食

Ching你平時食開咩⋯⋯

香辣海鮮杯麵，gg

點解咁多人將個麵/麪字打做面…………

屌你老母殘體教育嘅影響浮現曬出嚟

喇沙味合味道

睇完真係想食返個杯麵做宵夜

炒麵王自從轉咗大陸生產之後已經冇食，啲麵質同醬都唔同晒味

唔算好食
同類型以前四川有隻完全屈滿漢機
可惜依家無咗。。

759酸菜牛,酒雞

打手味濃

有,花雕雞麵.

世界級難食

似肉丁麵.......

早幾個月連食3個都會穿底漏水 之後無再食過

邊度有得買維力

喺七仔買到而又有肉食既對手你搵到我話你叻

問過舊版炒麵王未？
又好食又好玩

日版松露味合味道

四洲大碗麵先係最好食(可惜已經買唔到)

一係康師傅大桶裝
一係咚兵衛

日版喎師兄

13.9特價中

花雕雞麵

戰酒入麵 好食好多

台酒既花雕雞麵好好食

喺冰島既自然風光下歎住花雕雞麵(自己帶去)真係爽到一生難忘

試過食炒麵王 跟住狂嘔
覺得污糟

個碗好似轉左款 感覺細左

一凍就會好想食 呢幾日食左兩個

邊度10蚊

你唔講佢係炒麵王我真係食唔到係佢
同以前比簡直係兩種嘢黎
btw合味道香辣海鮮
一年可以食三十個

呢款幾正

呢個正
個烏冬幾好食

6炒麵王+10蚊牛肉灼兩灼（可搭豬雞肉魚或其他）撈埋落去=16蚊完勝所有杯麵

極度唔健康

將軍澳中心market place 死貨架

唔好以為加左日本版就掩飾到佢嘅難食

工展會 滿漢賣緊$15

惠康死貨架簡直係窮撚寶庫
次次去惠康都睇咗個架有咩先

香港邊度有得買

正面好似759有

一間間 中心果間好癲
真係keep 住有古怪野掉出來
反而君傲灣果間就縮骨d
不過都試過日本杯面 拉面 山積

平係一回事
另外 可以俾d 選擇恐懼症 有個目標來玩
掉低一百蚊已經夠你試n 鳩樣野
執到寶固然落去睇睇仲有冇
伏左都係用一個相對平ge 價錢來中伏
心理好過d

又話唔食維力

正呀！！！

牛肉麵好啲

之前想喺宜蘭買兩箱返香港

咁側面會唔會有？

面你老母臭化閪

少打個麵字
速成撚係唔鐘意打少打ge字
惡習來

新意派